其實好多人去完廁所，都唔用梘液洗手

廁所啲馬桶沖水制、廁板、門柄開關
全乸部都係人哋抆完屎再掂嘅
但男又好 女又好
大部分人去完廁所
就咁搵幾滴水濕吓手就算

廁所板其實應該要蓋好
先㩒制沖廁嘅
因為馬桶水會彈返上嚟
但9成人都無咁嘅習慣
衞生意識咁差
惡菌傳播容乜易

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

平時勤洗手，夜晚就 直接 含能舐閪摸屎忽
邊樣污糟啲

注：上面comment 來自 YouTube dirty street food

可以含條武漢撚試吓

推 等大家有衞生意識
條命長啲 光復香港 直至獨立